唔係我唔夠堅強 而係冇堅強既原因

所以都係叫下春

祝你新一年溝到女

浮雲=偽毒